一人一樣好內疚既事

重色輕友

幫我男朋友含
明明講好咗唔會有婚前性行為

手痕開外掛

講咗好多收唔翻嘅 傷到人一世嘅說話

溝女

中出左隻狗

同條女講分手 原因係未玩夠 好撚仆街

情傷 任性起上黎借左幾皮野去飛
之後條數愈黎愈大
之跟我老豆做地盤
咁岩完工失左半年業
一直等消息
而加搵左個散工做
搵埋搵埋跟本唔夠還
連番工都唔想番
好灰
唔想搵父母還
要自己找哂佢
好想我老豆有好消息
一日一日咁過去
都無消息
散工又做足咁多日都唔夠還最底
我好灰好無力
聽日仲要做極都還唔到最底還款額既工
好想死

冇好好珍惜

聽日早起 而家仲未瞓

個陣為拍拖而拍拖
無好好了解一下究竟我地夾唔夾
到最後發現佢真係唔適合我
我講左分手後有keep住睇佢ig同wts status
Feel到佢好hurt，我個陣仲要係佢臨考dse先嚟講分手
又浪費左佢感情又浪費左佢時間
後尾見到佢過左台灣讀書之後同左個女仔一齊
好替佢高興有段令佢日日都好開心嘅戀情
但同時又有少少呷醋咁...但明明係我好決絕咁講分手先
如果可以翻翻去個陣 我唔會咁快應承佢
我會慢慢了解佢多啲...
唔知你睇唔睇到呢
咁就兩年了